我敢話鐵血好睇過seed同00

話唔好睇嘅都係睇得唔夠deep

淨係團長 果集睇左幾百次

Seed係偶像劇

唔計s2嘅話算講得通嘅

冇話好睇 不過孖辮妹同團長死個幕睇咗十幾次黎虐待下自己姐

2個都死得on99
大哥死個幕就真係正